我成世人做得最撚錯就係太易信人

呢頭同人稱兄道弟轉個撚頭就當我契弟
人地話愛我就以為佢真係愛我

稱兄道弟再轉頭話鳩你呢樣野真係仆街，block鳩佢啦

兄弟係用黎出賣
所以我從來都唔同人稱兄道弟

冇人會愛你

分唔清客氣說話同真心話
係我問題

的確係

咁都無200000個簽名？

加油啦

你揸白卡我唔怪你

岩呀
做生意仲死呀
兩知月前先比人出賣，依家佢仲爭我好多錢仲block9左我...

唔認同，真正既兄弟係大家努力關照大家.....但好難得

面對現實啦,比人搵完笨仲講呢啲

大家半斤八兩

巴打搞咩尼

咪住先，姐係點，係兄弟話愛你？

其實冇乜特別,都係啲無謂野

兩樣野嚟
友誼同感情都係咁

難得係度咪講下...
定你已經嗔完，飲住酒等你

好

👌

酒又飲完,呻又呻完
準備訓教

👌 all the best

未有利益衝突嘅時候咪係囉
九年時間都睇唔清佢份人係我戇尻
兄弟喎，不了